如何reject完offer霸氣回頭

有無人試過？
好後悔reject左個offer
依家過左一個星期
想要番
dum撚唒春呀！！！

直接講話accept番

返去等消息

梳ly比人hack咗account

開口點講？ 可唔可以要番個offer咁？

姐係點⋯

係

我係電話入面口頭reject⋯

話係你細佬玩你

細佬玩我電話

頂比你快過我

過成個星期
offer俾左第個啦

岩岩飲大左
梳牙^^"

上之我想講resign
口快講錯左reject

咪直接講囉
你要霸氣定要份工呀

心靈相通

話你俾人玩電話/hack 左email
唔知自己有offer

我好鍾意你

你寧願一世抬唔起頭
定一世後悔?

受藥物影響亂講嘢

同佢講聽錯另一份工所以講錯咗

Er...er...er...sorry，想番cheuk

彈出彈入打我啊笨

你直接打番去講幾時番得工,
話上星期對方打俾你嗰陣你係accept咗offer但未傾幾時正式番

點解想番轉頭

同A 公司講
話以為係reject左嗰間係B公司
其實一直等緊A公司嘅Offer

好假

Reject個時有無講原因？

同佢講
我想睇下你地公司有冇誠意請我
點知你冇誠意打返黎求我 唯有我打返比你啦

因爲等唔切啦 想快d番工無錢用
唉 奴性重

算啦 你咁樣好撚7 入到去都比人講是非

無講原因，佢都冇追問
其實係覺得佢offer個人工低過自己bottom line先reject

「雖然有啲尷尬...」
“Awkward as it may sound…"

咁樣開頭或者得，正所謂柒咗肯認柒就唔柒

算啦
你reject左，公司就會搵第二個後補人選啦

無架啦！H R班臭西好小氣的。其實比d骨氣不可能輸打贏要

咁你都番兜？too bad

緊係accept左先啦
又未洗簽約住
到時再捻做唔做呀嘛

agree, 我上門簽埋約
但onboard前reject

直接搵返佢 如果佢未請到人既話可能都會請返你

咁點解而家又想轉駄既？
如果係人工低過bottom line
我諗HR都知你係人工問題而reject
到時佢都會問返你

依家仲未有其他offer
等錢洗
等唔切啦
錢奴囉唉屌！

好似呢個係最直接
巴有冇試過？

急招補習義師幫手足！

[因應武漢肺炎 學生或會online 形式補習］

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字已超過300！但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

柒左囉 以為會有第個offer

打佢同HR講：上次我知你地好失望，不如咁啦，我而家比多次機會你地公司請返我呢個人才，比2個鐘時間你考慮

上次reject果個係平行世界嘅我

我就黎餐餐食m記啦
初頭見到個salary秒reject
人好撚犯賤呀

西工都回頭奶比d骨氣啦

點解一定係細佬玩鳩你.細佬好慘

我暫緩我嘅reject